係佢地放狗入商場架

新城市廣場 係新鴻基旗下私人公司Fu Tong Investment Company（富棠置地有限公司）擁有業權。
係佢地放狗入商場架

新鴻基不嬲都仆街